［極度心寒］請舉報及廣傳藍絲令人髮指行徑！！！

你睇下 係我地連登圍爐取暖既同時 呢班垃圾藍絲同時都係度圍內傳緊d fake news

目的都係想抹黑示威者 講到佢地大奸大惡

條片出左1日都冇 就10萬人睇左 有1萬個like 係咪痴撚線

中間講到話何式凝提供大量少女比義士搞 呢d咁撚無聊既野都有人信

Show幾張帶口罩既照出黎d人就信到十足 屌我分分鍾仲可以告鳩你發佈兒童色情物品添

佢地形容示威者係蟑螂之餘 係性呢方面仲要渲染到佢地好隨便 賤過地底泥

再係咁搞落去 唔駛黑警出手 呢班藍絲既暴力都會伴隨埋性 更加覺得女義士唔係人 可以隨便落手 仲可以有黑警包庇

每個人心中都有自己既正義 呢班垃圾無腦藍絲正因為覺得自己行徑係「亂世之中堅持一直以黎既正義同初心」

片入面仲講到話要救d無辜少女 真係痴鳩線 無中生有之餘仲要煽動人地既同情心

同我一齊舉報呢件社會垃圾！！

唔該各位多d睇下對家講既野 叫醒更多既人 或者洗鳩佢地版

推

1

2

3

CLS

華記依條淋樣垃圾
奶共但去日本開茶記！漢奸走狗

Report佢

其實講真 根本無辦法阻止 問題係有一班咁既人相信依d野
就算依個page 無左 又會有另一個生成 係有班人需要依d野去慰撫心靈
所以先出現華記 華記無左 會有和記 德記 李錦記

我相信有部分人係真係資訊吸收能力低 或者個來源太窄

日睇夜睇只會洗哂腦 我地阻止唔到個仆街散播謠言 但都可以做d野盡量擋住

見到佢個view 數同like咁撚多 真係好心寒 影響力竟然咁大

我report左 但我想講佢個channel唔止香港人睇 仲有大馬同海外華人
香港藍屍廢老人口大約係佔15%左右 以800萬人計 大約120萬 所以唔洗太驚訝

屌

its fucking crazy

冇腦既人特別易被煽動
講緊啲班毅進仔同藍絲